[耶教巴絲] 有冇人想一齊整個平台比大家發聲？

我希望有一個網上既平台，去比一班耶教巴絲打投稿

點解會咁諗：
大家應該都有睇過信仰百川，我諗都係一個平台睇到比較多高質關於耶教既文。
當我有一刻屎忽痕想寫下野果陣，心諗，信仰百川比唔比人投稿架呢？點知我google完發現

結論: 百川一d都唔百，因為佢係唔比人投稿！！

如果每個人都可以透過呢個平台發聲，去用文字將心中既思想表達，更加讓不同宗派既人／非信徒去做思想交流。
信仰應該係要流動的。好多時我地既諗法po左係facebook然後就沒有然後。就算見到朋友一d高質po, 就只流於fb的朋友見到。真係好可惜。

而有個網我都幾鍾意，就係fanpiece, fanpiece有好多文，邊個都可以做作者。我鍾意呢個idea, 又唔駛比錢訂閱。

簡單d講，我想做一個信仰百川版既fanpiece。

sing完 hallelujah to the lord，我地都可以係日常生活做多少少，讓唔同既價值共融。

我相信連登好多有好多耶教巴絲奇才，
好想gather大家一齊去做呢件事。
有興趣一齊就留個言或pm我
有咩意見睇法都可以留個言，萬分感謝T_T

or add my tg: @PrimaryBirdie

推

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

《教牧同行》TG群組正式開通！

你可在此平台中分享感受，大家一齊互相分擔，彼此支持，這裡的教牧同工願聆聽你的需要，為你禱告。

TG link:
TG search : PASTORHERE_bot / @PASTORHERE_bot